# Processo seletivo - VORTEX Jogo de basquete

fazer um código que em uma entrada com 3 inteiros, tempo restante para acabar a partida, a quantidade de jogadores e o tempo que os jogadores demoram para se reposicionar, quantas opções de passes os jogadores tiveram durante a partida

estou utilizando HTML5*
